打瀉花生油

我想 法律諮詢
如果喺地鐵 唔小心打寫花生油， 會唔會被告阻礙列車運作。

不合作運動嗰日呢！

好喎

有無流左落路軌先？

好危險喎